臺灣四大美食：太陽餅,炸雞扒,檳榔,外送茶

認同請正評

外送茶好伏wor

太陽餅真係好正

完post 連大腸包小腸都冇

檳榔其實食左有咩效用？點解有d場所直情禁止嘴饞檳榔？

全部都係用黑心材料 狗也不屌

外送茶只係配菜

檳榔妹啊屌

屌，認真左添

真的假的

苦到仆街唔知有咩好食

會上癮 同生口腔癌

芝麻蛋黃餅好食過太陽餅

買檳榔送特別服務

台妹 台妹 台妹 台妹

岩岩好4個

台灣最美的是
台妹

紅茶